大圍有街坊舉高雙手都照比黑警用武力對待

Duh

Diu

DLLM

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

嘩

推

twitted

發曬顛

p條金龍上去

“專業，訓練有素，生命受到威脅”

推黑警全家去見毛主席

癲咗呀？

自推

已見到solomon retweet

唔撚好再覺得自己係街坊就冇事

恐怖分子代表謝狗中一定又話無問題

途人用胸肌襲擊警員

咁都上唔到熱門？！

再告你毁壞單車

一齊推卑Solomon Yue 睇啦